
@InProceedings{klevtsov2005,
    Author          = {Клевцов, А. А. and Морозова, И. С.},
    BookTitleAddOn  = {сборник научных статей по результатам
                      всероссийской конференции},
    BookTitle       = {Теория и практика в современных социальных
                      и психологических исследованиях},
    Date            = {2005-11-10/2005-11-11},
    Editor          = {Морозовой, И. С. and Яницкого, М. С. and
                      Теплинских, М. В.},
    ISBN            = {5-202-00849-X},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Pages           = {204--207},
    PageTotal       = {271},
    Publisher       = {Кузбассвузиздат},
    Title           = {К проблеме теоретико-методологических
                      основ изучения понятия психологического
                      здоровья в зарубежной и отечественной
                      психологии},
    Media           = {text}
}

@InProceedings{klevtsov2006,
    Author          = {Клевцов, А. А.},
    BookTitleAddOn  = {материалы I (XXXIII) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2006-04-24/2006-04-29},
    Institution     = {Кемеровский госунивесритет},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {7},
    Pages           = {249--250},
    Publisher       = {Полиграф},
    Title           = {Системность организации личности как
                      основа исследования психического
                      здоровья},
    Volume          = {1},
    Media           = {text}
}

@InProceedings{klevtsov2007,
    Author          = {Клевцов, А. А.},
    BookTitleAddOn  = {материалы II (XXXIV) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2007-04-23/2007-04-28},
    Institution     = {Кемеровский госунивесритет},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {8},
    Pages           = {480--482},
    Publisher       = {ООО <<ИНТ>>},
    Title           = {Стиль как интегральная характеристика
                      индивидуальности},
    Volume          = {1},
    Media           = {text}
}

@InProceedings{klevtsov2008,
    Author          = {Клевцов, А. А.},
    BookSubtitle    = {национально-региональные особенности},
    BookTitle       = {Вариативность развития личности в
                      современной России},
    BookTitleAddOn  = {сборник научных статей по результатам
                      Всероссийской научно-практической
                      конференции},
    Date            = {2008-11-20/2008-11-21},
    Editor          = {Морозовой, И. С.},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Pages           = {25--28},
    Publisher       = {ООО <<ИНТ>>},
    Title           = {К проблеме изучения мобильности
                      когнитивных стилей},
    Media           = {text}
}

@Article{klevtsov2010a,
    Author          = {Клевцов, А. А.},
    JournalTitle    = {Акмеология},
    Date            = {2010},
    ISSN            = {2075-7577},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Москва},
    Number          = {1},
    Pages           = {51--55},
    Publisher       = {Научно-исследовательский институт
                      школьных технологий},
    Title           = {Исследование взаимосвязи когнитивных
                      стилей и особенностей самореализации
                      личности},
    Media           = {text}
}

@InBook{klevtsov2010b,
    Author          = {Клевцов, А. А.},
    BookSubtitle    = {контуры, уровни, линии развития},
    BookTitle       = {Интегральная психология},
    BookTitleAddOn  = {коллективная монография},
    Date            = {2010},
    Editor          = {Морозовой, И. С.},
    ISBN            = {978-5-8353-1043-2},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Pages           = {79--83},
    PageTotal       = {489},
    Publisher       = {Кемеровский государственный университет},
    Title           = {Совладающее поведение как форма
                      интеллектуального опыта},
    Media           = {text}
}

@Article{klevtsov2011a,
    Author          = {Клевцов, А. А.},
    JournalTitle    = {Полфессиональное образование в
                      современном мире},
    Date            = {2011},
    ISBN            = {978-5-7692-1166-9},
    ISSN            = {2224-1841},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Новосибирск},
    Institution     = {Новосибирский государственный аграрный
                      университет},
    Number          = {1},
    Pages           = {101--106},
    Publisher       = {Новосибирский государственный аграрный
                      университет},
    Title           = {Исследование взаимосвязи когнитивных
                      стилей и особенностей самореализации
                      личности},
    Media           = {text}
}

@InProceedings{klevtsov2011b,
    Author          = {Клевцов, А. А.},
    BookTitle       = {Актуальные проблемы современной
                      психологии},
    BookTitleAddOn  = {сборник научных статей},
    Date            = {2011},
    Editor          = {Корытченковой, Н. И. and Яницкого, М. С. and
                      Чурековой, Т. М. and Никифоровой, О. А. and
                      Будницкой, Т. К.},
    ISBN            = {978-5-8353-1118-7},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Institution     = {Кемеровский государственный университет},
    Pages           = {23--26},
    PageTotal       = {250},
    Publisher       = {Редактор и К},
    Title           = {Биологические основы поведения человека в
                      ситуации фрустрации},
    Media           = {text}
}

@Article{klevtsov2011c,
    Author          = {Клевцов, А. А. and Морозова, И. С.},
    JournalTitle    = {Вектор науки ТГУ},
    Date            = {2011},
    ISSN            = {2221-5662},
    Number          = {3},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Тольятти},
    Institution     = {Тольяттинский государственный
                      университет},
    Pages           = {152--155},
    Publisher       = {Тольяттинский государственный
                      университет},
    Series          = {Психология, педагогика},
    Title           = {Проявления когнитивно-стилевых
                      характеристик деятельности в связи с
                      параметрами самореализации личности
                      студентов},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2011d,
    Author          = {Скосырева, В. И. and Клевцов, А. А.},
    BookTitleAddOn  = {материалы VI (XXXVIII) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2011-04-25/2011-04-30},
    Institution     = {Кемеровский госунивесритет},
    ISBN            = {978-5-8353-1109-5},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {12},
    Publisher       = {ООО <<ИНТ>>},
    Pages           = {360--361},
    Title           = {Исследование факторов, влияющих на
                      формирование ментальных карт человека},
    Volume          = {2},
    Volumes         = {2},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2011e,
    Author          = {Попова, С. Н. and Клевцов, А. А.},
    BookTitleAddOn  = {материалы VI (XXXVIII) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2011-04-25/2011-04-30},
    Institution     = {Кемеровский госунивесритет},
    ISBN            = {978-5-8353-1109-5},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {12},
    Publisher       = {ООО <<ИНТ>>},
    Pages           = {340--341},
    Title           = {Исследование влияния значимых героев
                      мультфильмов в детском и подростковом
                      возрасте на формирование самосознания в
                      период ранней взрослости},
    Volume          = {2},
    Volumes         = {2},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2012a,
    Author          = {Сат, Х. and Клевцов, А. А.},
    Editor          = {Афанасьева, К. Е.},
    compiler        = {Баннова, Е. А.},
    BookTitleAddOn  = {материалы VII (XXXIX) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2012-04-23/2012-04-28},
    Institution     = {Кемеровский госунивесритет},
    ISBN            = {978-5-8353-1221-4},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {13},
    Publisher       = {Кемеровский государственный университет},
    Pages           = {592--593},
    Title           = {Гендерные особенности социального
                      интеллекта},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2012b,
    Author          = {Ушакова, Р. А. and Клевцов, А. А.},
    Editor          = {Афанасьева, К. Е.},
    compiler        = {Баннова, Е. А.},
    BookTitleAddOn  = {материалы VII (XXXIX) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2012-04-23/2012-04-28},
    Institution     = {Кемеровский госунивесритет},
    ISBN            = {978-5-8353-1221-4},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {13},
    Publisher       = {Кемеровский государственный университет},
    Pages           = {617--619},
    Title           = {Взаимосвязь социального интеллекта с
                      переживание чувства одиночества в
                      подростковом возрасте},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2014,
    Author          = {Иродов, С. С. and Клевцов, А. А.},
    Editor          = {Волчека, В. А.},
    compiler        = {Поддубиков, В. В.},
    BookTitleAddOn  = {материалы IX (XLI) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2014-04-21/2014-04-25},
    Institution     = {Кемеровский государственный университет},
    ISBN            = {978-5-8353-1221-4},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {15},
    Publisher       = {Кемеровский государственный университет},
    Pages           = {412--414},
    Title           = {Паника как социаньно-психологический
                      феномен, механизмы ее возникновения},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2015a,
    Author          = {Жабко, Т. А. and Клевцов, А. А.},
    Editor          = {Волчека, В. А.},
    compiler        = {Поддубиков, В. В.},
    BookTitleAddOn  = {материалы X (XLII) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2015-04-20/2015-04-24},
    Institution     = {Кемеровский государственный университет},
    ISBN            = {978-5-8353-1809-4},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {16},
    Publisher       = {Кемеровский государственный университет},
    Pages           = {602--605},
    Title           = {Взаимосвязь копинг-стратегий и типов
                      мышления человека},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2015b,
    Author          = {Кавкаева, М. Н. and Мирошниченко, Д. В. and
                      Клевцов, А. А.},
    Editor          = {Волчека, В. А.},
    compiler        = {Поддубиков, В. В.},
    BookTitleAddOn  = {материалы X (XLII) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2015-04-20/2015-04-24},
    Institution     = {Кемеровский государственный университет},
    ISBN            = {978-5-8353-1809-4},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {16},
    Publisher       = {Кемеровский государственный университет},
    Pages           = {614--616},
    Title           = {Исследование взаимосвязи эмоционального
                      интеллекта и особенностей поведения в
                      ситуации фрустрации},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2015c,
    Author          = {Короленко, К. С. and Осипова, Е. П. and Клевцов, А.
                      А.},
    Editor          = {Волчека, В. А.},
    compiler        = {Поддубиков, В. В.},
    BookTitleAddOn  = {материалы X (XLII) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2015-04-20/2015-04-24},
    Institution     = {Кемеровский государственный университет},
    ISBN            = {978-5-8353-1809-4},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {16},
    Publisher       = {Кемеровский государственный университет},
    Pages           = {617--619},
    Title           = {Исследование типологических и гендерных
                      особенностей стилей саморегуляции
                      поведения},
    Media           = {eresource}
}

@InProceedings{klevtsov2015d,
    Author          = {Халтурина, Е. А. and Клевцов, А. А.},
    Editor          = {Волчека, В. А.},
    compiler        = {Поддубиков, В. В.},
    BookTitleAddOn  = {материалы X (XLII) Международной
                      научно-практической конференции},
    BookTitle       = {Образование, наука, инновации --- вклад
                      молодых исследователей},
    Date            = {2015-04-20/2015-04-24},
    Institution     = {Кемеровский государственный университет},
    ISBN            = {978-5-8353-1809-4},
    Language        = {russian},
    langid          = {russian},
    Location        = {Кемерово},
    Issue           = {16},
    Publisher       = {Кемеровский государственный университет},
    Pages           = {645--648},
    Title           = {Исследование специфики мотивации
                      студентов очной и очно-заочной форм
                      обучения},
    Media           = {eresource}
}
